# TrueBlood

RAČUN ADMINISTRATORA:
korisničko ime: 1
lozinka: admin


RAČUN DJELATNIKA:
korisničko ime: 171
lozinka: ABC

Za stvaranje profila DJELATNIKA budite prijavljeni kao ADMINISTRATOR,
dok stvoriti račun DONORA možete samostalno ili prijavljeni kao DJELATNIK

Url: https://kivi-trueblood-frontend.herokuapp.com 
